新晉耶撚既禱告

親愛的天父上帝,

聽日 相信已經有好多人下定左決心
用自己既生命去保護香港捍衛自己家園
一群有熱誠有理想
未來充滿無限可能既年青人可以要作出犧牲
卑微無能既我 只能係度向萬能既上帝作一個禱告
希望當大家害怕憤怒傷心難過既時候 陪伴住我地 讓我地既心靈得以可以依靠
希望當大家無助困惑辛苦迷惘既時候 可以指引我地路向
希望主可以帶領我地走過呢一個難關
用佢既愛去守護我地每一位 保護我地不受魔鬼既傷害
祈求香港可以有一日回到大家自由歡欣安居樂業既時候

奉我主耶穌基督得勝既名字祈求
呀門

祝大家武運昌隆

Sing Hallelujah to the lord

係基督徒呀

希望大家可以係呢個post找到一點安寧
主永遠都唔會放棄任何一個人
與你同在

唔係耶撚 係基督徒

誠心所願 阿門